明居正：世界將會集體向中國提告

人人都有個支爆夢